[kpop][巴打入]如果你老婆係IZONE大波恩菲...有晚佢隊友柔理攬啜挑逗你,你會否偷食?

作為男人...你會否拎出雄風同柔理炒飯?
會=
不會=

不會=老婆已經夠晒正...俾我實一腳伸開柔理啦!

食左先至講呢段嘢...係全世界男人而家既共識...
但如果食果件仲衰過老婆就另計...

呢段恩菲跳到連對波都曝左光...有咁正既老婆洗撚偷食咩!

推!

一腳踢嘈婦落海 造福世人

油膩留畀班地底泥, 我牙權就夠

冇錯，嘈油膩，g持白虎巴

如果老婆係定延
我呢世唔望其他女人一眼

你又改左名

躝na 柒頭

why not both

柔理
留力大戰權F好過啦

不了

有牙F就夠了

我唔貪心唔要求大波 有irene就得🙏🏻

Irene 是我的...所以你無得求...

irene我老婆嚟=..=

我一腳伸佢落樓牙
如果牙周同牙純 我就伸權F落樓

有權F，我伸哂其餘嗰11個未發育小學雞落樓